(推到佢仆街) 燈塔EdwardFung狂言意推「普教英」：「我們也要尊重不同背景的人」

燈塔EdwardFung狂言意推「普教英」：「我們也要尊重不同背景的人」

馮文偉 先唔提你當年搞完旺角日校女學生扮冇事
呢單野一定唔會放過你
香港就係多得你呢啲仆街假良心教學真商人
見到香港愈黎愈多蝗語
唔係去諗點抵抗支那入侵/教學生唔好同化
而係去諗自己可以點開條水路搵食？

精警留言：

根本與我助不助長有關，而是你走在街上，已有不少小學生、中學生都說普通話，甚至同學的學校裡，身邊都有著一定數目的同學，日常也是在講普通話。

所以你就要幫手踩多腳落去助長學生覺得係香港唔洗講廣東話 自然會有補習老師就佢地？

自問沒有怎麼的出名，不覺得若真的開了區區一兩班普通話班，就可以「助長」得了多少內地人來香港

有這個想法，純粹只是[size=6]「試水溫」

這些日子，或許有部分人會對內地人有些不好的看法；但大家也必須理性：一個人的出生，是沒有得選擇的。仇恨內地人的同時，請也尊重一些也在香港出生，但是母語為普通話的同學。  #我絕對不是投共 #但我們也要尊重不同背景的人

拿EF真係唔係投共啊 千其唔好誤會佢啊

菲律賓條水路都想食埋

對於作為你曾經既學生 我真係覺得當年跟錯人 好羞恥跟過你呢挺紅底賣港教畜
成日話自己良心教師無人賞識 根本就係你晚高傲自大害死你自己 又唔知自己教得廢 上堂講爛gag拖時間又唔好笑 教左咁多年都紅唔起都唔知點解仲生存到
快啲仆街死 推到佢仆街

EF話留言夠最少50個必定積極考慮爭取開普教英班 快撚d推爆佢個post

facebook: Edward Fung
Instagram: @Edwardfung_english

當年食日校女學生謠言補圖：

聽講之後佢仲帶左條𡃁妹去唔知日本定台灣旅行比人斷正
EFbb點會係呢種人 有冇人知係真定假可以爆多啲料

唔信佢個死毒撚有女學生岩
知你有mon post呀 死毒撚馮生

死毒撚 抵你一世上啦到位
日日都係懷才不遇
咁恨上位都上唔到呀

未聽過呢條友
係咪太垃圾唔夠生意要靠支那人補佢

我好耐好耐之前 佢仲做緊200蚊4堂個陣補過佢

垃圾到痴撚線
補左成年 一篇範文都冇比過
剩係出左本作文問題集 冇答案

佢話冇範文原因係d 範文save錯左format派唔到住
話好快會補派比大家

結果到考個日都係一篇文都冇 屌佢老母

最撚谷氣係 佢個問題集成幾十條
又真係貼中左一題
賣行哂廣告 但係屌佢老母 範文又冇 貼中有撚用

真係每次提番起都嬲

畜教英

廢到名都無聽過佢

真係唔知佢邊撚個黎

原本教燈塔日校既老師, 之後轉去補習果邊, 有沒料見見仁見智

(N年前係燈塔做過)

who?

食學生妹

認住呢個賣港賊

Btw你個名

抵條垃圾無學生

唔係掛
佢成日上堂暗示自己撐民主黨
利申上過佢堂

真係同蝗無分別

Edward根本錯哂 以為可以用"尊重"做包裝去開班 其實想賺錢姐
跟本呢D野唔可以左膠思想咁諗 見多同學用A語言做母語 就開新班就住佢地玩

喂啊哥 呢個係一個歸化問題 係一個歸化問題呀大佬
本身佢一定要歸化講廣東話先有多D學習options 先可以投入個補習 否則無人serve佢地

你依家畀佢唔使歸化 唔使改變自己 就有補習班上 專serve佢地
咁佢地就打死都唔會改變自己去pick up本地語言都生存到

其實Edward係增加緊 普通話學生反歸化 既能力 同上大學既能力
本身佢地已經好stubborn日日返學放學講普通話 你重直接幫助佢地助大？等佢地更加不用融入香港？
定係Edward想做港奸？

睇到好尷尬

嘩眾取寵，搏上位姐

早排有班打手係到吹奏

賣國賊
走狗

佢老母係咪大陸畜
垃圾

推到仆街

垃圾
所有乜鳩英皇現代都係啊屌你老母連鎖垃圾

推

民主黨咪又係建制

我覺得佢似玩膠多

Pish

共匪

愛高吐屎菇百別屎

D on9盲反姐，btw都係入鄉隨俗好d（學左廣東話先來上堂啦）

黃絲唔一定支持本土架，好多係大愛左膠

好似係台灣

佢咪係後者

真係為咗錢乜都做得出

補習呢行都係賤種居多

為咗錢，有咩唔得？

佢係咪有啲女人型

條女正一仆街黎
個陣上條友堂
九成時間都係吹水加廢up
半年都唔知學左啲乜
成日係facebook 到抽人水搏人注意
根本冇人會注意佢，好似連登啲死毒撚咁
明顯條友根本為左錢先出普通話班啦
Edward Fung 我知你有睇呢個post
不服來辯

講多樣比大家聽
個陣教作文skills
懶係勁咁教一招牙字數大法

個招就係係篇文用一個idiom
跟住再用一段去解釋番個idiom點解
之後真係出左一本notes 比一大咋idiom叫我地背

嘩屌 我同班朋友聽完心諗 唔撚係呀
成段去解釋個idiom 常理都覺得肥撚硬啦

不過個陣無計 屋企冇錢比我補習 又窮
焗住補

我當年補佢都無教過我背呢啲喎

我個陣係佢第一屆

條友係有少少神經質,之前等車見到佢行過黎排隊,佢係一路行一路自言自語
上堂講野又大聲,水份又多,好多講完等於無講
之前上過佢堂試過有人訓覺,佢竟然飛瑩光筆扔個學生,今年Oral Practice又罵喊學生
總之覺得如果補英文出面有好多更好選擇,我補完一期已經轉人
不過客觀啲講,補佢有好多資源,例如佢派足pp又送reading,佢改文都幾勤力
至於依家佢已經柒左,ig留言話唔搞普教英,真係唔明佢做野之前點解唔諗下個後果

港英賤種就係功利主義，同中共一樣黑人憎

飛熒光筆。。。逃學威龍版？

冇吹水,不過佢冇飛中,之後果個男學生醒返繼續上堂~~

飛中就gg

老實講睇佢ig profile果句乜野''不用介紹自己,識嘢嘅人自然就識我''
就睇得出佢份人好自負啦,邊到有人咁介紹自己?
做人謙虛啲啦,大把人有料過佢都冇咁狂妄~~

但比利吳更垃圾就毋庸置疑

推佢老母

唔好再推啦

唔好再推

Kris Lau之流，不值一提

狗也不屌？

Push

我補果時教作文教6何法，將6何法演繹到神技
Listening做B2要人睇埋B1
Reading唔知教乜春

推到佢仆街
搵呢d藉口賺錢真係可恥

Psuh

好明顯係無學生到一個點

之前同個fd 補，垃圾都死，俾幾篇文佢 一篇都收唔番。最後剩底果d 堂都廢事上

人地俾人話係改卷機器黎